# Translated Ecommerce Artikel

Artikel ecommerce yang saya translate

### 02/2017
- [Berikut ini adalah cara untuk memilih website builder buat toko e-commerce baru anda](https://github.com/josephin-ong/translated-ecommerce-artikel/blob/master/2017/01/02-berikut-adalah-cara-untuk-memilih-website-builder-untuk-toko-e-commerce-anda.md)
- [Apakah website Anda turun dari halaman Google 1 ke mana-mana?](http://berdu.readthedocs.io/en/latest/apakah-website-anda-turun-dari-halaman-satu-google.html)

Untuk yang bertanya kami pake platform apa, ini yang kami pakai [berdu](https://berdu.id)
